6881 發生咩樹

一秒前7.20
一秒後6.940

又block 一個傻仔

越來越多冇睇開股票ge人都出現
今日係時候放走d